Команда `tac` используется для объединения и печати файлов в обратном порядке. Эта команда записывает каждый файл в стандартный вывод, последняя строка выводится первой. Если файл не указан, то команда считывает стандартные входные данные.

# СИНТАКСИС

	tac [ПАРАМЕТР]... [ФАЙЛ]...
	
# ПАРАМЕТРЫ

- `-b, --before` - Присоединяет разделитель к началу, а не к концу строки
- `-r, --regex` - Воспринимает разделитель как регулярное выражение
- `-s, --separator=СТРОКА` - Использует в качестве разделителя СТРОКУ, а не символ новой строки
- `--help` - Вывести справку и выйти
- `−−version` - Вывести информацию о версии и выйти

# ВЕРСИЯ

	GNU coreutils 9.3
	January 2024
